一人一個北韓連登會有嘅Post

我先

有無試過夜晚過鴨綠江對面嘅ching可以分享下心得

一人一個香港連登會有既post

前北韓士兵 而家人在南韓 你問我答

K-Pop好唔好聽，點解聽完喺到會比人打靶

寵寵寵 寵寵 寵寵寵寵寵寵

曾經走過三八線身中多槍，宜家去到南韓，你問我答

脫北者 你問我答

【絲入】金老闆條j真係好細。。。

XXXXXXXXXX，XXXXXXX，XXXXXXX，XXXX：「X，XXX，XXX（XXX）XX，XXXXXXXX。」XXXXXXXXXXX：「XXX。」XXXXX。
XXXXXXX，XXXXX，XXXXXXXX。XXXXXX，XXXXXX：「XXXX，XXXXXXX，XXXXXX。」

我在金XX銅像度放左個炸彈

賣屎忽換午餐肉

成班on9 北韓連登仔用中文

프리 여러분들께.. 공식적으로 가장 먼저 말씀드리고 싶은 소식이 있어서 편지를 쓰게 되었습니다.

여러분들이 제 마음을 어떻게 받아들일지 많은 생각과 걱정을 했고 오랜 고민끝에 제 진심을 전해드리기로 마음먹게 됐습니다. 힘든일도 많았지만 서로를 믿고 의지하며 지내온 여자친구와 사랑에 대한 확신으로 그 결실을 맺으려고 합니다.

결혼이라는 저의 인생에 있어서 큰결정을 내리고 많은 분들의 축하속에서 고마움을 많이 느꼈습니다. 또한 제가 감사해야할 사람들이 얼마나 많은지 다시 한번 느끼게됐습니다.

데뷔전부터 지금까지 곁에서 늘 함께하고 있는 가족같은 멤버들에게 이소식을 이야기하였을때 모두 진심으로 축하해주었고 또 다른 미래를 이야기할수있는 새로운 사이가 되었습니다.

어떻게 보답을 해드려야할지 모르겠지만.. 무엇보다 제가 감사드릴수있는 존재가 되어주신 여러분들께 진심으로 고마운 마음을 전합니다.

10년이 넘는 활동내내 저와 함께 걸어가주시는 여러분들께 지금까지 그랬듯 항상 감사한 마음 잊지 않겠습니다.

肥仔恩

平壤導彈轟炸P 膽小撚勿入

너 무슨 소리 야?

今日係革新線見到有老人家逼後生仔讓關愛座

와 함께 걸어가주시

[行路撚] 清津郊外樹皮搜刮團

寵寵寵
士米打

個仔著咗草去南韓
點算好

할 수 없다

한국의 스파이가 발견되었습니다.